[hulu] MARVEL 2020年出Ghost Rider 劇

Robbie

仲有Helstorm出劇

呢個估唔到

Marvel Television...
以為出完Disney+ 比哂Studio
Netflix又冇 得翻AOS 收哂皮

之後出Midnight Sons

懷念nicolas cage

可能因為Disney+果幾套嚴格黎講唔算Marvel Television出品
而係電影部門自己去做
如果AOS既Ghost Rider都可以係Hulu出得返
Netflix既DD同Punisher都有機會啩

兩個都係地獄之火

Hellstorm個妹Sanata

小心啲勿亂J

Netflix個套ghost rider悶到